小心愉景新城藍絲

尋日Chickeeduck的老闆周小龍放完民主女神像之後，好多藍絲租戶和住戶係咁投訴商場，又打電話比警察、消防和食環做野。商場被藍絲逼到出信，最怕係便衣黑警日日搞間鋪

大家行街的時候小心藍絲、便衣出沒

周小龍好人一生平安

利申：住戶

你最後一句多左

樓主唔好成日ff啦哪有錢買樓

班廢老得鳩閒得濟打電話亂鳩咁投訴，唔洗住戶都得嫁

乜真係有咁多弱智藍絲亂鳩咁投訴

冇後果+班有權嘅blue objects又會聽話做

邊啲藍絲租戶投訴？

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再條粉皮害手足

佢哋打電話打email個成本係好低
反正平時都係坐喺度冇嘢做嫁啦

求開名

佢又唔係餐廳
打畀食環同消防有咩用

班藍屎好似係成個商場咁投訴
即係直接投訴個愉景新城

話人攬炒 佢地自己先中意

小心呢條傻閪就真

放隻公仔都唔撚得?咁我放小熊維尼好唔好

其實，班藍C 真係好撚得閒

其實係咪班藍識玩左，出招逼大孖沙做下野、表態？
你知方丈份人......

咚咚仔而家好嬲！要啟動智能手錶！

小心周小龍仲好
冇簽攪炒宣言都咁多人支持